Ze waren reeds de enige personen in de straat, en alle sterren waren ze te kijken.
Sterren zijn mooi, maar ze mogen niet actief deel te nemen aan iets, ze moeten gewoon kijken.
Het is een straf op hen voor iets waar zij zelf zo lang geleden dat geen ster weet nu wat het was.
Zodat de oudere geworden glassy-eyed en zelden spreken (knipogend is de ster taal), maar de kleintjes toch af.
Ze zijn niet erg vriendelijk voor Peter, die had een ondeugende manier van stelen achter hen en proberen te vernietigen, maar ze zijn zo dol op plezier dat ze aan zijn zijde te slapen en wil u de volwassenen uit de weg.
Dus zodra de deur van 27 gesloten op Mr. en Mrs.
Darling was er een commotie in het firmament, en het kleinst van alle sterren in de Melkweg schreeuwde : "Nu, Peter!"
hoofdstuk 3 komen, weg te komen!
Voor een moment na Mr. en Mrs.
Darling verliet het huis de nacht-verlichting door de bedden van de drie kinderen blijven branden.
